敗傲籮即高嘥仁時：香港要成為國際政治提款機

香港要成為國際政治提款機

昨日帖文談到美國官方對香港的處理手法由快轉慢，為要配合對付中共國的戰術。但這並不代表香港在國際上就要靜下來，相反更要把自己成為國際話題，使別人能利用香港而獲得政治利益——即是政治提款機。

先看看香港議題對台灣政治的影響力。612 事件發生前，蔡英文連任的機會不太高，而親中的郭台銘和發大財的韓國瑜則頗有支持度。但當台灣人稍為看到中共所謂一國兩制的真面目時，蔡英文的支持度急升。而親中以至於與中共國合併，則成為台灣的政治禁言。這就是香港議題成為台灣的政治提款機。

美國方面的操作也類近。香港可以使支持香港的美國國會議員獲得更多政治利益，但情況與台灣有點不同。

美國本來就是支持民主，亦看中共為敵人。自然支持《香港人權與民主法案》通過，成本不高，也獲得民主共和兩黨支持。

可是，美國人對香港進認識並不深。美國人普遍不知道香港的地理位置，也不太了解香港與中共之別，甚至以為香港是日本的首都（可能是中了石破天驚拳）。他們會對香港有各種的想像，但又不知道香港人對美國的想法。

而國際媒體正傾向把香港塑造成為反共的勢力。既然這樣，就順勢而行。向美國表達善意，高舉美國國旗遊行，在連儂牆上支持特朗普連任。共和黨打着反共旗號，就可以借香港議題爭取政治支持。而在美國普遍反中共國的情緒下，民主黨也要找個地方一轉奧巴馬和克林頓的親中姿態。香港議題就成為很好的立腳點（所以美國民主黨眾議員 Jim McGovern 在 Twitter 就香港發言）。另一方面，美國以拯救香港脫離中共極權作為宣傳，也符合普遍美國人的道德價值觀。

持續地把香港的議題牽到美國的政圈內，使美國人更認識及支持香港。這樣，香港就能成為美國的政治提款機。也能借美國推動香港自治，取回香港本有的自治權。互惠互利。

明日和後日的示威，高舉美國國旗，大喊 Liberate Hong Kong。若有人前來嘗試破壞，就奮勇阻止，拍下的影片就會成為下一篇外國頭條「Hong Kong Protesters Fight Against The Communists For The American Flag」。若美國國旗不幸被破壞或弄污，就拾起來繼續高舉，效果更震撼。

要擊退中共，就要把香港這個國際都市，弄得更加國際。中共就是懼怕國際壓力。為香港奮勇吧。

蔡英文今日再提款

美國眾議員 Jim McGovern 就香港發言

美國參議員 Pat Toomey 就香港發言

媒體評擊美國左派

democrats-hong-kong-autonomy/

推

思路清晰 正確
無利用價值就變武漢

政治現實就係互相利用
把握時機，食住條水，將香港繼續推上國際

蔡英文又提款

佢提嘅款先多
分分鐘連任冇難度

77旺角夜前線有鬼佬舉美國旗

全部人聽下！！

建議唔好話支持特朗普連任，驚民主黨果邊唔開心
冇謂得罪一邊人

有咩所謂

但係俾個美國左翼鬧走咗
雖然係好小嘅事
但係反映緊美國左翼同右翼嘅對壘、對香港嘅態度

但喺左右都反支共 只要唔好搞美國內部立場嘢基本喺大家都有著數

唔好激嬲美國民主黨？
唔好激嬲共產黨嘅論調？

同埋，上文冇呼籲人支持侵侵連任喎

「在連儂牆上支持特朗普連任」
共產黨係敵人，美國民主黨係咪敵人啊
佢地有份支持法案架

冇錯
左右都靠反共嚟得到支持者嘅票
嚟啦，繼續用香港嚟提款啦
中共係大家嘅敵人
敵人嘅敵人係朋友

係喎 忽略咗呢part

反共立場係美國咁有油水抽
美國民主黨唔會放過香港呢塊肥豬肉

Push

呢個係和理非嘅出路

和理非-勇武
和理非為盾；勇武為劍
各有各做
各施其職

令到香港更加國際

國際提款機🏧

又係啲前面啱後面錯嘅手法

應該拉攏美國唔等如拎美國旗係正確做法
咁只會拎之前立法會出現香港旗呢單嘢失焦

請問仲有咩方法可以顯示俾美國睇我地需要佢嘅幫忙？

同埋，唔覺得係立法會出現香港旗令5大訴求失焦

文宣，登報

唔好偷換，我唔係話“立法會出現香港旗令5大訴求失焦”，我係話拎美國旗會令之前立法會出現香港旗呢個成果失焦。

之前已經做咗，同埋做緊，有新嘅方法點解唔做埋？

出現香港旗係對英國個邊施壓，攬抄巴打個邊都眾籌成功出報繼續向英國施壓

而美國呢邊就用呢個方法向佢地表示香港需要幫手，有何不可？
之前遊行都大嗌free Hong Kong 同literate Hong Kong

兩條路，各有各做

而真正實際上最有力可以幫到香港嘅美國通過香港民主及人權法案
美國佬呢邊一定要有咩法寶可以用就要用盡

liberate Hong Kong*

串錯字，自

之前做咗得如正確？咩logic?之前已經係失焦嘅開始

要搵美國幫係正確，但美國未曾有過香港主權，亦非聯合聲明簽約國。美國無乜直接插手嘅正當性。而且英國係美國嘅盟國。所以表面都係最好用英國做面。

香港民主及人權法案係美國國內法律。過到當然係好。但要留意返人哋嘅地位問題。旗同主權有關，唔好無啦啦做多餘嘢喺非必要情況下擺人上檯
拎美國旗唔係“有方法用盡”，而係用錯方法。

如果講到主權問題
更加要燒埋中華民國個邊
中華民國先真正擁有合法收歸香港嘅主權

美國冇插手嘅正當性，依家就係做野要俾美國插手嘅正當性

就算到最後美國佬真係唔方便插手，你都識講英國同美國係盟友，
英國個邊我地直接施壓，美國呢邊繼續造大個nosie，美國佬可以幫手向英國施埋壓
我睇唔到兩邊一齊做會有咩失焦位

同埋，你都識得講個法案係美國國會過到當然最好，依家就係將個呢個可能推高。

講漏咗，
之前做嘅：free Hong Kong 同 librate Hong Kong嘅口號
我見到嘅係外媒出新聞話我地同人講我地想要自由，大大力幫我地宣傳
同埋換來嘅係上面美國國會議員嘅回應（雖然唔知有冇直接影響
暫時睇唔到有咩壞影響出現

中華民國點都好，同“唔應該舉美國旗”根本無關

你舉美國旗唔係增加個正當性，係扯緊美國後腳前面講咗美國未曾有過香港主權。旗有主權意味。你選擇性失明完未？

你偷換夠概念未？而家唔係叫你唔好搵美國，而係唔好舉美國旗令件事失焦。唔好由“唔好舉美國旗”偷換去“搵美國幫手”度

你咁做唔係推高個可能性，而係畀多個問題美國佬令佢插手時多咗麻煩

中華民國點都好，同“唔應該舉美國旗”根本無關

你舉美國旗唔係增加個正當性，係扯緊美國後腳前面講咗美國未曾有過香港主權。旗有主權意味。你選擇性失明完未？

你偷換夠概念未？而家唔係叫你唔好搵美國，而係唔好舉美國旗令件事失焦。唔好由“唔好舉美國旗”偷換去“搵美國幫手”度

你咁做唔係推高個可能性，而係畀多個問題美國佬令佢插手時多咗麻煩

你講夠其他嘢未? 一直都係講緊唔好拎美國旗

舉哂民主，共和黨

香港不嬲係提款機
第一日知?

依家個情況就等於當年越南戰爭咁
不過依家個戰爭唔再係真槍實彈
但係都係美國對抗越南共產黨
當年美國佬都係冇越南嘅主權
但係實質上美國佬當年係個邊做生意買賣，越南佢係有份的、有部分話題權的
呢個情況係越出國家主權以外嘅對抗

香港依家同當年嘅南越情況好似
當年美國佬棄咗南越
依家就係要美國唔好再犯當年南越嘅錯
香港美國佬係有份的，超出國家主權嘅有份

你嘅論點唔舉美國旗係因為主權問題，
但其實政治現實情況係超出國權主權問題

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新

你偷換夠未？
美國當年喺越南，都係要以支持越南共和國政府去做嘢。
而家唔係英國佬叫英國幫。
所以你用越戰去比，根本係又玩多次偷換概念

所以根本唔係乜“超越主權問題”。
“要美國唔好再犯南越嘅錯”，唔等如舉美國旗無問題。你到底偷換完未？

你偷換夠未？
美國當年喺越南，都係要以支持越南共和國政府去做嘢。
而家唔係英國佬叫美國幫。
所以你用越戰去比，根本係又玩多次偷換概念

所以根本唔係乜“超越主權問題”。
“要美國唔好再犯南越嘅錯”，唔等如舉美國旗無問題。你到底偷換完未？

Too long read all

依家係香港人舉美國旗叫美國幫手
因為支旗嘅主權問題點樣插手、插唔插到手留返俾政治部高層諗

普通市民只係用盡自己嘅綿力，可以做到嘅方法去call for help

一個方法一定有人支持、有人反對，各有理據，大家衡量完各有各做。

抗爭路還長，大家加油。

Think Big Picture

依家唔係叫你唔搵美國幫手，而係拎支美國旗出嚟係畀多咗麻煩美國。畀完麻煩人哋之後叫人哋自己諗掂佢?你high撚大咗？

其實我由頭到尾都唔太明因為美國冇香港主權，
所以香港人拎支美國旗出嚟會俾到麻煩美國呢個point。可唔可以詳盡解釋下？

Sor, quote 錯

又英國旗又美國旗好似濫左啲
去到國旗有royalty呢件事
我覺得橫幅寫冇問題，但舉旗真係要睇場合
想像下如果立法會舉美國旗真係冇左個意義唔知做乜

要講嘅前面講晒。唔好玩選擇性失明之後再loop過，而且我前面唔止講主權問題

無錯。

英文肥佬，應該係loyalty

我地要令蔡總統可以瘋狂提款

我都覺得係要睇場合
同埋唔係一個遊行所有人都舉美國旗
咁就真係失焦
但係亦都冇可能會咁
疏疏落落橫幅口號、美國旗就夠
要keep有媒體報導我地仍然需要美國幫助就好夠

banner 口號叫美國佬幫唔係問題
美國旗真係唔合適

多謝巴打嘅回覆，令大家了解多咗，亦令我了解多咗
不過巴打係咁攻擊我對呢個post嘅辯論冇乜益
我相信我都有睇野嘅盲點，
我唔係選擇性失明，
而係中間邏輯我仲未搞清楚，想巴打解釋得清楚d

唔係我攻擊你，而係你嘅講法真係好有問題。你自己有問題就唔好話人攻擊你。

聯署已經係
用美國旗係過咗火

Btw,嗰個page係雲伯衛星page

云伯係冚家鏟共諜

係幾時嘅post?

第一個好耐
第二個今個月內

奧巴馬時期嘅美國係大愛左膠
佢係香港嘅代理人都係泛民左膠
癲佬陳雲5個post有4個post都未食藥
要識揀個1個食咗藥嘅post嚟睇

一齊做銀行

益全世界都唔益中共
If we burn , you burn with us

人哋鍾意講乜咪講乜囉
有乜好驚
我哋又冇份選美國總統

寫信提佢叫佢得閒提款就係最佳方法

而國際媒體正傾向把香港塑造成為反共的勢力。既然這樣，就順勢而行。向美國表達善意，高舉美國國旗遊行，在連儂牆上支持特朗普連任。

唔同意，唔好跌入美國兩黨漩渦

7.1 舉香港旗即震動世界，令到海外政界關注，呢支旗係有效既 symbol, 相反美國旗反而唔係，篇文修正番呢點就冇大問題

不分化 不割席
指責前先三思

美國🇺🇸係邊

100% 香港旗 變 50% 香港旗+50%美國旗=少咗 50% 令世界震動既 symbol

根本類似支那溝淡香港人策略： 100% 香港人 變 每日 150 > 60% 香港人 + 40% 支那人

美國旗並唔係香港 symbol, 相反舉英文 banner 支持加快香港人權民主法案立法就反而係 symbol

唔知有冇效 不過思路幾創新 支持下

襯仲有價值
要打蛇隨棍上

條數可以咁計？
（認真心

加油啊

你認真諗清楚 7.1、西九遊行外媒影 d 咩相，報道有咩字眼，7.1 攻立會出完香港旗，英國政界既反應係咩，呢個就係答案

版面同人嘅注意力係有限。所以我贊成你嘅講法

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。

白宮聯署link在此：

請求美國國會快推《香港人權及民主法案》
填完後可能半小時以上信箱才會有認證信
麻煩大家注意一下信箱

美國國旗我來了

白宮聯署link在此：

請求美國國會快推《香港人權及民主法案》
填完後可能半小時以上信箱才會有認證信
麻煩大家注意一下信箱

無論有冇美國旗，
Librate Hong Kong banner不能停

成日話外國勢力
就外俾你睇

最好不過

其實下年台灣大選早d係佢地度登報叫人以香港為鑑慎選總統，咩一國兩制，同中國傾d咩都係廢話
直接比中共睇到，你搞鳩香港，我地就係國際上搞鳩你

原因係美國民主黨對土共只懂打咀炮。對介入得太深有考慮嘅，準備美國旗及英文標語/口號就好好了。

幫蔡英文助選埋

啱
你可以想像為，美國旗係民主自由價值觀嘅象徵，而唔係某一政權嘅符號。

富媽媽花了很多錢接濟窮朋友，最近手緊就問孩子拿
所以孩子也花錢去買了大象玩具的

lm

標ok
美國旗

make noise only. 勿認真。

目標係keep住個noise

無法認同更多

所以要逼佢咬埋。你睇吓小英對家嗰D親共狗？即刻轉晒口風。

巴打 原來你仲mon緊post

主動派籌碼比各國，務求支那下下要要蝕住trade

不認同！
宣言性質嘅嘢，寧俾人屌，最怕當冇回事！
唔係呢一著，鬼佬理唔理你都好難講。
而家係國際輿論戰，要借力打力。
及早放下潔癖，一生平安。

提款機計劃：助攻美國
唔好意思打攪囇，唔該幫手推下

［美國巴絲入］寫信助攻人權法有template！！！

沒錯

美國其實對香港有某程度既主權

明白。有誤會。
英方小弟建議留俾攬炒兄專心搞。
美方反而要靠民間力量！

比人提款好過比建制賣港

冇錯！
對老美講：「香港牌在此。請善用！」

不認同，一做錯咗就返唔到轉頭。
國際輿論戰唔代表拎美國旗無問題

唔好玩扣帽子屈人潔癖。
有政治潔癖就唔會支持拎香港旗啦

問題係之前拎香港旗英國旗所得嚟嘅國際注視，會畀支唔關事嘅美國旗distract咗

應該搵美國幫手，同應唔應該拎美國旗，係兩回事嚟

冇錯 大國之間唔會冇利益就幫你
無利用價值就變新疆 武漢
我地要自制價值俾人拎 個個都黎抽水就好

推
正評你個post之餘 係比你title個廣東話拼音

香港美國係有份的、有話事權的
就等於當年南越嘅情況

焦土mode: 「推到貿易戰嘅關稅於香港同樣適用，已經贏咗一大半。」

我睇舉美國旗嘅嚴重性冇巴打咁嚴重
我睇到嘅係make noise only

點解無？香港嘅前朝又唔係美國。人嘅注意力又有限，報紙版面又有限。

係咪前朝真係咁重要？
求救我理得你係邊個，邊個幫到我就求
邊個支國旗真係咁重要？
救到我地就得
一邊向英國求救，另一邊向美國求救，唔失焦呀

中共最叻就閂埋門打仔
香港就個度你閂唔到嘅門
快d瘋狂抽我地水

係。因為宣傳焦點問題。前朝旗你乜都唔洗講，都知你係反馬現政權。一如利比亞當年反卡達菲時，舉嘅都係當年而言嘅前朝旗。正當性同簡單地令人明白發生緊咩事，都唔係其他方法可以比得上。

你偷換夠“搵唔搵美國幫手”同“拎唔拎美國旗”未？

人嘅注意力同報紙版面都有限。點會唔失焦？

召喚美國人

唔好咁執著係舉唔舉美國旗度啦好嗎
覺得值得舉就舉，唔應該舉就唔舉
各有各做

而家玩到咁大，梗係舉埋美國旗再玩大啲啦。
話俾世界聽香港人搵美國求助,
大巴大巴車落小熊維尼塊面到，
而家唔舉分分鐘出年信用制度實施就人人都不舉呀。

香港人已經同中共宣咗戰，
冇得返轉頭，
玩玩到大一大都要
香港人要贏，一輸就一定會萬劫不復

唔係單係值唔值得，而係咁做有問題

COMECOME

問題係？
我知你前面有講到舉美國旗會帶俾美國麻煩，
不如具體d講知麻煩係咩

前面講咗，你又選擇性失明死loop

仲有其他人都講過有咩問題，你玩夠選擇性失明之前死loop未？

其實美國國會已就《香港關係法》排緊期。所以肥佬黎先去見彭斯。佢除咗係副總統亦係參議院院長。

快啲政治擠提中國

至少香港有價值 係籌碼

但今次係要提我哋提到提中銀咁

唔好咁激動住
我總結下你講舉美國旗會有嘅問題：
1. 失焦問題：令傳媒報導香港向英政府求救失焦

我嘅回應係：兩邊英、美兩邊求救，各有各做，舉美國旗睇時候做，舉美國意在make nosie落中共面搞大佢

2. 主權問題：因為美國冇好似英國咁曾有香港主權，舉美國旗只會擺咗美國上檯，令美國難做

我嘅回應係：求救唔使理有冇曾有香港主權，救到我地嘅就照舉美國旗，都係意在make noise
而你冇答過我嘅係：舉美國旗令美國有咩具體嘅難做之處，或者係體具嘅壞嘅後果

無激動，唔好玩老屈
你1）所提嘅我都反駁咗，亦唔見你講

2）主權問題已經係畀咗麻煩人，答完你又屈我無答。你只係話“唔洗理”，我前面已經話過你咁做，要人幫仲要畀麻煩人。

2）你又再次將“求救”同應否舉美國旗互相偷換

補充：港元同美元掛鈎。美軍戰艦亦會定期「訪港」。港美嘅關係其實比好多人想像中深！

香港人都要舉美國旗！

用咗好多時間係討論舉唔舉美國旗度
舉唔舉美國旗只係一件好細嘅事
目的係玩大佢、make noise
如果認為唔應該舉嘅，就唔舉；
如果認為要舉嘅要搞佢大落中共面嘅，就舉
就係咁簡單。

遠嘅唔講。我上年去箱根一泊兩食，個旅館阿姨真係以為香港係只中國其中一個城市

好簡單，有問題嘅做法就要指出
make noise無問題。用個有壞影響嘅方法就有問題

當初和理非指責勇武，覺得勇武有問題；
勇武指責和理非，覺得和理非有問題。
有冇問題係相對性。
打破是非相對性，
各有各做啦

如果師兄真係好懷疑嘅，都請準備英文標語/口號。
兄弟爬山。方向一致嘅就係兄弟

有無問題唔一定係相對性
美國唔係聯合聲明締約國，未曾有香港主權。報紙版面有限，人嘅注意力都有限。呢啲都係無得改變嘅客觀事實嚟。

唔使講咁遠。
港元同美元掛鈎
美軍戰艦會定期「訪港」
就係咁易明！

不如諗下點舉先上到New York Times仲好啦

巴打係懂兵法嘅人

一係唔舉，
一係就舉到上New York Time

到時真係舉到上New York Time，我理得你主唔主權問題

up

冇錯！當玩吓膠激死土共都好

我係一個受害人
我剩係識盡我一切能力嗌救命 盡一切可以做嘅野求救
至於救我嘅人救唔救我，難唔難堪，唔係我考慮嘅範圍

不要說：「這樣正確嗎？」試著說：「這會增加我方勝率嗎？」

盡力同做錯嘅嘢係兩回事嚟，你偷換夠未？成個post係咁偷換

會減少我方勝率仲做？

口交部强烈譴責

小弟終於遇到一位真正了悟「戰爭思維」嘅巴打！請受小弟一拜

但唔使灰。相信我！
今次有得玩！但要識玩！
所以先搞個P牌返嚟，希望盡點棉力。

睇下單程證大陸狗係點換血
更何況香港人G20口爆雜種

以呢條紅衛兵性格唔打到底係一定清算
任何人講舉美國旗激嬲中共都當5毛

歡迎提款, 中共找數

又唔係香港找

喂巴打唔好咁講
我都有好多野不足
齊齊努力，一齊上

一直keep住make noise直到成功
如果唔係香港人會死得好慘

香港對中共重要，但係香港人對中共唔重要
依家仲要咁落佢面
香港人已經無路可退

中共都係香港拎得多油水
依家一鋪過找數啦！

上水已出現美國旗，
美軍來了我帶路，
中國口外部請快快遣責。

上水廣場要人！
親身去到嘅過去，
去唔到嘅幫手推個邊d post!

啱啱睇新聞，喜見美旗初見
要keep住個勢，21號民陣先係重頭戲！
記住！外媒主力報有黨有派有名有姓嘅行動。至少佢哋有官方新聞稿。
好巴打，一齊努力，共勵之

咪戇鳩再舉侵侵出來, 因為共和入面都不是全BUY佢, 民主更不用說, 你送錢俾侵光環攞盡民主黨可以反檯.
正如英國, 你都唔會只益Johnson 而唔理呀俊偉哥啦.

總之錢就係度, 自己來拎而不是夾硬入佢袋

我地送咁多大禮比人幫我地做返少少野都要啦

開心些牙，以振軍心！

404咗
死咗link

再貼